每個連登仔心入面都有一個林子健

每個連登仔心入面有一個，或者係一個林子健。

林子健同大多數連登仔衣著同樣貌相近。
被泛民放棄成為棄卒，但佢無放棄。
爭取住連登仔心目中嘅正義。
雖然受千夫所指，但佢企出嚟。

林子健代表住連登仔嘅正義

而家有危險，佢需要連登仔嘅支持。

今天，我們都是林子健

做埋d 自編自導既on9野

對

連登為正義，請企出嚟